hmv 8078

之前跌到0.02入咗少少...是否渣都冇???

清盤啦 你仲有幾多貨呀

1百萬股.. 2皮啦

炒牛熊好過

比返兩隻CD 你

零售業務清盤姐

我都有1000000 股

0.014 買

點睇?

等下啦，佢隔幾年就收皮一次

次次都揾到老闆救

睇下好無彩啦~